寵物小精靈熱潮一問

點解而家whatsapp icon 個個都係傻鴨 想知發生咩事

答問題 答錯要轉傻鴨
有人轉左你笑佢就得 笑佢咁都唔識

答錯條iq題就要轉icon
毒撚唔會知，因為冇人send 條問題俾你玩

答案係B呀